屌習敗敗老母個嗅閪, 沙士又因為死支那,而加肺炎又因為死支那。重唔撚快D多謝黨中央。

屌習敗敗老母個嗅閪, 沙士又因為死支那,而加肺炎又因為死支那。重唔撚快D多謝黨中央。
就是因為你們嗅支那,香港完蛋啦!!!